msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kiwi.ko\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-07-29 08:51+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-03-31 16:38+0000\n"
"Last-Translator: YunSeok Choi <xein@naver.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://l10n.opensuse.org/projects/kiwi/master/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.5\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#. /.../
#. Copyright (c) 2005 SuSE GmbH Nuernberg, Germany.  All rights reserved.
#. This file contains the gettext keys used within a gettext call in the
#. boot code for KIWI 
#.
msgid "Boot continues in 10 sec"
msgstr "10초 내로 부팅"

msgid "Enter LUKS passphrase"
msgstr "LUKS 암호문 입력"

msgid "Do you accept the license agreement ?"
msgstr "사용권에 동의하십니까?"

# power-off message
msgid "Do you want to start the System-Recovery ?"
msgstr "시스템-복구를 시작하시겠습니까?"

# power-off message
msgid "Do you want to start the System-Restore ?"
msgstr "시스템-복원을 시작 하시겠습니까?"

msgid "Restoring base operating system..."
msgstr "기본 운영체제 복원 중..."

msgid "Destroying ALL data on %1, continue ?"
msgstr "%1 에 있는 모든 데이터가 깨집니다. 계속하시겠습니까?"

msgid "Clean sweep..."
msgstr "Sweep 정리..."

msgid "%1 files from %2 restored..."
msgstr "%2 로부터 %1 파일 복원됨..."

msgid "backing up: %1..."
msgstr "백업 중: %1..."

msgid "archiving: %1..."
msgstr "압축 중: %1..."

msgid "restoring: %1..."
msgstr "복원 중: %1..."

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "No"
msgstr "아니요"

msgid "OK"
msgstr "확인"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Exit"
msgstr "종료"

msgid "Bootloader installation has failed"
msgstr "부트로더 설치에 실패함"

msgid ""
"The system will not be able to reboot. Please make sure to fixup and install "
"the bootloader before next reboot. Check /var/log/boot.kiwi for details"
msgstr ""
"시스템이 재부팅되지 않습니다. 재부팅을 다시 시도하기 전에 문제점을 확인하여 수정하고 부트로더를 설치해주세요. /var/log/"
"boot.kiwi 에서 자세한 내용을 확인할 수 있습니다"

msgid "Please remove the CD/DVD before reboot"
msgstr "재부팅 전에 CD/DVD 를 꺼내주세요"

msgid "Please unplug the USB stick before reboot"
msgstr "재부팅 전에 USB 스틱을 뽑아주세요"

msgid "Installation..."
msgstr "설치..."

msgid "Loading %1"
msgstr "불러오는 중 %1"

msgid "Verifying %1"
msgstr "확인 중 %1"

# dialog title for hard disk installation
msgid "Select disk for installation:"
msgstr "설치할 디스크 선택:"

# dialog title for hard disk installation
msgid "Select %1 partition for installation:"
msgstr "설치할 %1 파티션 선택:"

msgid "System will be shutdown. Remove USB stick before power on"
msgstr "시스템이 종료됩니다. 전원이 켜지기 전에 USB 스틱을 제거해주세요"

msgid "Please remove the CD/DVD before shutdown"
msgstr "종료하기 전에 설치 CD/DVD를 꺼내주세요"
